屌你老母it公司都唔比人home office

垃圾

又唔開名
又唔講你罷唔罷工

屌你老母
上星期345大家好地地喺屋企home office咪幾好囉
又唔係做唔到嘢
而家情況更加危急先黎復工

垃圾公司 個個部門都戇鳩鳩

d pk 老細就係怕人唔做野
先嗌人返 office
真係極級 CLS

Work from home工作效率好多人會低咗

唔係有D友仔開爛個頭會咁咩

然後同事覆返番HR
問公司有冇口罩提供
HR扮睇唔到唔出聲 屌你老母

聽日三罷

工行建行全部it都係

同事你好

無口罩提供就係公司唔戴口罩 吹咩

咩公司

仲做? 走啦

罷工啦

罷工或者辭職啦 驚無人請你咩

話你返左大陸

本來呢幾日home office好地地
點知隔離team有幾條柒頭份野無貨交
搞到今日要全世界返去搞批鬥大會

夠我公司戇鳩，我做support 狗，公司話可以work from home 但offic 照開，咁有d 愛工作撚樣又番撚左去，我老細又番， 跟住就屌鳩我地上星期無人番真係痴撚線

人命關天啊
仲要成個office 廿 條友都唔撚夠，番去冚team 剷咁點撚算

IT點home office
喺屋企點賣衫

抵撚死

唔開名，負評，留句抵撚死，上一頁

我日撚日都要番工？咩係home office ?

多左啦

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

開名啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

先行動後推post

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

垃圾Lazybug Studio

樓主已到office?

你老闆只會再意搵唔搵到錢

做p仔都唔撚比home office

改左名啵樓主最乜講舊名

老闆只會想要錢 理得你地係咪死
香港總會有奴隸死死氣去做野

hong kong no IT
high tech high野
low tech 撈野

sor 叫慣咗
係垃圾dreamshub

未入黎估左係ASL先

屌我連上星期345 都冇得home office呀 利申it公司

返去咳兩聲先啦

大把無得home office喇
講真 埸病去到四，五月
唔通俾你home office到五月咩

除非公司有人中招，咁就有機會

狗來ja
以為自己係人

好彩當年見完冇要offer

我又係冇得home office
搵極都係西工